\documentclass[10pt, letterpaper]{article}
\usepackage[a4paper, total={6.5in, 8in}]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amsmath, mathtools} 
\usepackage{amssymb}
\usepackage{framed}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{tikz}
\usepackage{faktor}
\usepackage{array}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{multicol}
\graphicspath{ {./images/} }

\title{AN1 cheat sheet}
\author{Remo Wenger}
\date{\today}

\begin{document}
\begin{titlepage}
    \maketitle

    This document is proudly created using \LaTeX. \\
    Für die SEP sind 20 Seiten (10 A4-Blätter) und die Papula-Formelsammlung erlaubt.
\end{titlepage}

\include{0_todos}
\include{0_vorwissen}
\include{1_funktionen}
\include{2_polynome}
\include{3_ableitungsfunktion}
\include{4_integral}
\include{5_folgen-reihen}
\include{6_grenzwert-stetigkeit}
\include{7_anwendung-ableitung}
\end{document}